天上明燈高高掛

仲有共諧連理

靜啦屌